4點鐘謝Sir被篤灰想移民 黃之鋒通報美國留人

因每天在警察記者上為警方行爲辯護，而成為網民惡搞對象的警察公共關係科總警司謝振中，近日再被人篤灰，被指他妻子正移民美國，有網民稱：「希望大家幫手，讓他們一家繼續留在香港，為中國做事！」更稱「香港不能沒有謝sir！」

有網民日前在facebook群組發文，披露謝Sir老婆「去咗美國land坐移民監，已經有conditional green card（綠卡），每年暑假去美國，以符合領取永久green card的要求；聞說（謝Sir）太太有弟弟在美國。」不少連登和高登巴絲都指「不捨得謝Sir」，希望有人「幫幫謝Sir」，讓他留港，結果兩小時後，一直與美國政要和傳媒有交流的黃之鋒，立即回應網民訴求，在fb發文指，「同咗華盛頓嗰邊講，希望鼓勵謝振中全家世世代代留喺大灣區，做個勇敢的中國人。」

有名你叫，多謝振興中國

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你